如果全人類聚埋一齊跳起，地球會移動幾多

最尾層層疊果到笑死

呢個channel 幾有趣 不過唔係條條影片有中文字幕

一秒撞死左